太初之始 由極端開變 如兩生四象 宇宙輪轉

有冇人一齊研究太極

日日都耍太極
利申：做申訴專員公署

ching份工係咪好hea？

你以為，hea啲又會比市民投訴

想專注番係千字文個邊

ok，ching對套嘢🈶️咩高見

但係化天地 百面已呼叫
來踏進萬尺千世領域喎

但係

ok我自膠，自打一打 ，唔好狙擊我

點解要自膠